同樣都係開晒名 點解Lamela同P.祖連奴下場差咁遠？

我想Lamela死好耐

怕Lamela小器會尋仇

咩事？榮清比人開左名咩

你好狗。

佢唔小器

link ?

咩link

我唔知依單野

但你放針

你知佢叫榮華仲扮唔知

榮清真人唔係叫旺財咩？

旺財係世清

又針對

Frenkie de Jong

豬肉蛇

6隊

條友d post仲膠 唔明點解唔搞佢去搞P祖

試下用針？

佢唔怕

咁放火

唔識

無端白事去搞人 N賓有無良心

仲有啲咩要爆既 一次過爆晒出黎啦

我同拉米拿前世撈亂左骨頭

左n賓
右榮清

大家都係利迷

咪25啦

6隊神post都膠？

嗰兩件真係好 25

打錯字都神 你係佢打手？

當年發生咩事原來佢畀人起底?

利申新會員 今年初中

我上堂見到佢上高登 所以爆佢大鑊

seed去左邊呀吊你

匡智有電腦堂??

應該冇電腦堂

咪扮 你堂堂坐最後睇咸片冇插earphone 我地唔講你咪以為人唔知

清把口臭到

佢係我地同學仔中算串

無手指點放針？

所以唔係佢放

點夠你嚟 咪尾

港父話你放針

點睇榮清唔敢入